[HKU SPACE]出左GPA Fail應該點做?

今日出GPA 一科F 一科D 其他都幾好
有冇巴絲打試過fail?Fail之後應該點申請retake?同埋D洗唔洗retake
Retake完個GPA會計落邊個sem到? 小弟yr1

太空學校都fail到，你係應該考慮quit左佢去做野

同埋retake一科要幾錢?

點做到

連asshole都讀唔掂

辣殺
嚟hkcc讀啦

F grade retake唔洗錢
D grade retake除左英文 都要比$1800/cred
一般course都係3cred 即係比$5400

慘